---
title: "Start Performance Budgeting"
date: "2018-10-14T19:26:14+02:00"
layout: Link
link: "https://medium.com/@addyosmani/start-performance-budgeting-dabde04cf6a3"
tags:
  - Performances
---
De 10ko d&#x27;HTML il y a 10 ans, aux 5 Mo d&#x27;HTML/JS/CSS d&#x27;aujourd&#x27;hui, les pages web ont subi la malbouffe. Et si on se fixait des métriques sur nos builds ?
